華記正撚樣變本加厲

變本加厲，散播假新聞，放大對家，自己嗰邊唔講，請幫手檢舉

係咁貼佢D片出黎想點 ?

貼link 引人地click入去

佢賴係黃絲搞到由50人限聚變番8人

如果要入去Dislike report既話請一入到去即刻㩒停佢，咪幫條正能樣刷view數

點解佢仲可以有日籍
日本咁撚嚴應該驅逐佢先係

本末倒置